中國歌唱家長得像習近平 遭檢舉「違規」封鎖抖音帳號

中國著名的旅歐男中音歌唱家劉克清，去年9月在「抖音」開設帳號，並發表美聲演唱教學影片，但他近日透露，自己又被「封號」了，原因是他的「長相違規」遭到檢舉。

劉克清日前在抖音發文說，他的頭像「違規」被舉報後封號，而且是實名舉報通過，他只好再一次提供個人證明資料，目前正在等待審核，這已經是他第三次「形像違規」被封帳號。他也跟大家說抱歉，目前無法在抖音看到他的美聲歌唱教學，還問大家說「有什麼辦法可以通過申訴，快點解封嗎？」

劉克清去年9月就曾透露，他的影片2天內點擊率達到37萬人次點讚，但不是因為他唱得好，而是點讚他長得像「國家領導」，很多人都說出國家領導的名字，成了敏感話題，為了不產生麻煩，他的影片就被屏蔽了。

關於劉克清因長相被封號的消息傳開後，許多網友熱烈討論，紛紛表示「長得像習維尼錯了嗎」、「侵犯維尼熊肖像權，罪不可赦，限期整改...」、「去整形換張臉」、「長得像也違法？」、「共產黨恐怕是世界上的奇葩政權...」

根據百度百科資料，劉克清1978年考入中央音樂學院歌劇表演系，後赴美攻讀，曾在歐洲各國舉辦音樂會，也曾應紐約交響樂團之邀登上世界著名的肯納基音樂廳演唱，他還創立文化經貿公司，辦過許多文化交流項目，2003年製作超大型景觀歌劇《阿依達》，受到各國關注，同年被中國《音樂生活報》評為2003中國演出十大風雲人物。

唔通佢個人嗜好係玩sm?

長相違規
仲絕過話入撚樣

抵啦支那狗仲唔被自殺？

唔怕你靚,唔怕你醜,至怕你似習種狗......

天生反共，仲係寫係面上反共

替身準備好
習大大 hp +1

個樣望落祥和過習種狗好多喎

當年唐朝有個詩人叫李x 同皇帝撞名 都要被逼改名。 估唔到係現代社會都會撞樣被封